我地波台一早原諒咗達哥 你地cctai憑咩收割光環

好心你地唔好咁肉酸啦
反你地都有份反
有啲反得仲出力過吉魯 朴巴
憑咩一句話原諒達哥 就切割波台

我地波台7月就原諒咗達哥啦 傻閪
繼續攞光環囉
乜都你講晒
咩畫面唔靚
勇武係鬼
裝修失民意
全部係你地個台度出嚟架
宜家仲吹到話咩推動場時代革命
出面啲手足聽你地鳩up
香港淪陷咗九世啦

一向都係行得好前
解決提出問題既人＝你係五毛波台狗

唔開嚮cctai?

骨哥米引戰啦屌

樓豬引彈狗

好撚憎時事台啲狗隻

走得太前

我無怪過牙達

波台=梁天琦
CC tai = 泛民

我呢世都唔會原諒達哥

達哥光復香港.jpg

立場堅定
當初識話對準政權唔好將警暴當主軸
而家條友講D野基本上只係反警暴，最核心嘅野隻字不提，咁都話佢黃
然後話唔好鬥黃要平反，平反即係佢做得啱啦
食六四人血饅頭扮黃，上左位禁自己同禁chatroom聲都得
隨時過多兩日幫襯美心吉野家都Ok, 夠黃就無問題
同埋美心都割過伍淑清，何不平反埋美心
香港人立場真係風吹邊面擺邊面

屌得好

公眾人物發聲反警暴仲唔夠
係唔係送埋層樓同間公司比你先夠
請問你講句光復香港對你生活有咩影響

加泰集會：01 打手帶風向
勇武小隊：五毛帶風向
分化黃店：PR公司做野
但從來唔反思點解咁易俾人spin

做乜鳩變左韋達

天氣狗啲memes好撚尷尬 仲要長撚過作文

成浸盟塞毒撚味1999